無聊齊吹水

係咪冇人開
我開會唔會冇人嚟

有

耕矮嘅田仔

Lm

你係死肥仔

用完就用呢個

無聊齊吹水之對不起 我的春袋

冇食pizza兩日

聽日又食番

食

話說老母又問我識唔識到女仔

但我係女喎
如果我係男仔就好 應該係一個溝死女嘅暖男

聽日食lasagne

我算唔算啊？

我個fd係女

fat

現實上 係度問我個ex 然後又話睇黎我都係溝唔到女

做運動其實唔怕我依家都肥

老母仲chur過你

關佢咩事

中學叫我唔好拍 year1拍又話擔心學業 依家又話我擔心我溝唔到女

你真係我嘅忠實fans

小春姐
唔好以為改咗個名我就唔認得你

皮皮

你哋點解會發現到

心靈感應

讀讀姐

小春姐

我鍾意叫佢小春
叫春袋怪怪地

我係小妹

讀妹

小薯

我ok 啊
呢個名

好老土啊

都係皮皮好啲

小廁

我一向都老土
吹咩

係 小春姐好老土嘅感覺
我係小廁郎！

叫到我個名好可愛咁
其實當初改呢個名，係想講自己係職場小薯皮

係可能因為有春字喺度，不如叫我春哥啦！

我係未來果然翁

皮哥

呢個好笑

我冇

所以咪做

我都鍾意人叫我皮哥
好型咁

冇樹 最近興復古

原來係咁點解唔係薯仔而係薯皮

乖

皮伯

因為連薯仔都不如啊

叫你袋哥
Ding 唔小心笑左

我叫你 薯哥

春哥

我係哈皮伯
我嘅娜娜喺邊啊？

春袋哥幾有型

屌哈皮伯

好型

可唔可以幫手推下唔該

中國用DNA加強社會監控

Ok pushhh

唔會

威尼斯是spring bag??

唔得閒做

我唔係啊

起咗你底 唔好諗住呃我

威尼斯是Venice

點解我嘅身份禁快暴露哂

懶就懶 時間好似波咁唧到出嚟

下巴就唧到幾個=,=

扮冇時間

嗨

一齊食

蘿皮唔理我

真冇

我要我嘅肚仔每日變fit啲

30分鐘都冇？

你好好人

蘿皮

BL?

我地揾埋薯皮一齊食

佢淨係食薯皮

打錯先肯我明明我秒回你

唔好成日捉埋我啦

佢食麻辣雞的

hi

一對一又話怕，揾多個又話人捉你

怕羞~

而家先hi

想食唔好引誘我

我都怕

遲hi好過冇hi

叫薯皮帶我地去

明明你係一個好積極嘅人

罰你請食麻辣雞

我會面對面WhatsApp

變肥仔嘅原因就係你哋兩個

但約人出嚟已經好積極

咪屈
明明係你自己肥

我唔想的

去買水了

你善心打破我

你好好好人

你好好好好人

你5好人

見面唔敢講野

咁約嚟做咩？

我其中一隻手勁酸，好攰，拎唔到手機

做咩嚟

一日2.2L水唔達標就食屎

今日喺餐廳做洗碗位

直播

Me2 我係唔知講咩好 成日講錯野然後搞到dead

我都係話題終結者

好x5

橙
會唔會轉其他位？

成功咗1/5

frd咋嘛無所謂啦

話說原來食果仁係健康買咗兩包食

cls

做咩認真㗎

其實我唔討厭啦

竟然 唔會好悶咩

唔鍾意

我做咩都想瞓教

無鹽果啲先係

我唔抗拒囉健康又肯食 無所謂啦

。。。好過食菜啦

我想瞓啦

對我嚟講係

早抖啦咁

我愛薯

gif都冇

懶整

番到屋企仲要整non-means啲野 聽日又要番工

識朋友

好辛苦？

個名幾熟

係新人定點有啲完全唔識

咩

hello好想食kibbeling呀我

我嘅朋友仔

餃姐

唔算

驚

怕咩

成日都要做？會唔會高人工啲？

pt嚟，做咗4，5年
放假先返

一齊食麻辣雞好無

唔高，但同事好好
同埋已經做到熟曬

自己食

我又做

郎

幾撚時先熱完仆街

我可以扮住你女朋友

夏天我屌你老母屌完老母屌老豆

讀

Hello boom boom 豬

我

唔會完

無冷氣？

袋袋豬

而家7月 有排啦

好食喎
我屋企長買

正 鹽焗thz

我都覺

雖然就咁食都正 但加鹽仲正

屎媽掛住妳

咁就ok了最鍾意識新朋友

boom豬

好 下次我話有

大姐姐

去食啦

堅果對身體好，口痕好過食零食

早就應該話有

扮埋我男朋友ok?

你有哥哥

食合桃補腦不過唔係咁好食

佢係唔會接受

誤會嚟

正

佢會問好多嘢

冇得食

我都ok

加蜜糖

你第時都要結婚架啦

炒黎食？

你會唔會最後食上癮？

好味嘅話無所謂啦

今晚。。食。。

你黎帶你去食

我就咁點

一日有限架，食多左會血管阻塞

腸

好似好甜

有好多種蜜糖

下個假期過嚟

咁我唔知

但應該好好味

。。。。諗多咗
pizza

你點邊隻？
屋企有罐荔枝蜜糖 不過唔知點

pizza好味

女都未有 冇諗到咁長遠

咁快諗咁長遠

佢入面有油份架嘛

我想養下生飲咗1L水了

腸pizza

oh咁算

自己試啦
咩都連登問

想食你條腸

有唔有你都要打J架啦

下次先

正確食用無野

我得撻

好想游水

Hiiiiii早晨呀

我都係屌

Hello

我都想一齊游ok?

點解？

好

因為好耐冇見你

好耐冇食鮮奶撻

我都好想

Oh原來係袋巴

仆街食咗一包

係，掛住你呢排忙唔忙呀

巴打有寫甜故喎

想揾個打機勁嘅男朋友carry我

唔太忙啊，今日唔洗返工

想寫但係唔識寫

奶奶奶

我都飲好多水

我打機垃圾

認真㗎半年冇食 間嘢好似叫pie and tart

咁你皮膚係咪好好

我唔打機

有冇去跑步

好食？

唔知係唔係

我成日食

有呀，頭先跑完

都幾正

好葡萄

係咪第一城嗰間

可以食埋上車

食指大動

比你見到

冇食過呢間
仲有上麵

豬

好直接 我都想有人欣賞下我

呢間我不行

原本有但係執咗好耐

我記得你鍾意自己一個

愛你東東

係咪有嘢睇

啷啷

好sweet ar你地
繼續啦 唔洗理我

55分界

1.5L咗睇套戲去咗三次廁所

有咩戲睇

今日靜左

會唔會中水毒

個到好似仲係晏晝

我睇啲戲你哋唔睇嘅

你都好得閒咁喎

大吉利是

你又知我唔睇av

試下平均啲飲唔好短時間內飲

shit 要死了

原來有得計飲幾多 唔洗一次過飲咁多

屌你

等食飯

我唔可以俾你屌

今日有咩食

你比邊個屌

留返俾我愛嘅人

呢到大把gay

我鍾意左你

終於嗌啱名

呀

多謝東東嘅祝福

係到！

Jer jer

好耐冇見！

我地而家 要分開一排先

個衰佬變左心

我地玩完啦

笑撚到仆街樓上嗰幾個唔好咁痴線啦😅🙏

jm9

笑個肚會痛琴日減咗陣肥

五十步笑百步

屎黎？

第一次

大家咁話

我好飽

...

怕醜

我唔飽

我夠係

擋失路的我回來了

今日踢左勁耐波 而家大脾好酸但好爽

屌 行返屋企比隻老鼠嚇到跳起

佢lag左 冇彈到成功sd 我就撳多左

我明種感覺

我怕我自然反應係踢走佢

追住佢嚟踢

我本身就預計緊佢會唔會調返轉頭跑出嚟諗住佢冇嘅時候我搭前一步佢就無啦啦衝出嚟

真心驚到想掉頭走

還好屋企見到曱甴會追住佢黎打

曱甴都算正常 但成隻米奇老鼠走出嚟真係嚇撚到我仆街

係咪好衰 我成個腦都係你俾佢嚇親然後敗走嘅樣

哇 點解無啦啦有咁撚大隻曱甴走出嚟

一講就出現了

屌 真係好大隻

咁樣幾好

踢左全日波最爽係可以同好耐冇見既中同踢波

我一返嚟就冇曬人

Hi

講起嚟前幾日廚房有曱甴 然後我拎支殺蟲水鳩噴

我覺得屋企嗰啲都唔太恐怖 但係喺街嗰啲勁大隻嗰啲真係好核突 頭先就係見到

頂睇見都毛管棟

係街都可以兜過佢 係屋企迫住正面交鋒

好彩屋企個啲唔識飛

可以見中同係人生其中一件美好嘅事 如果仲係朋友就更好

我個通知有啲神神地

一直都 keep in touch 但要搵藉口先可以一次過見咁多人

我係去俾人carry

鋼閘是怎樣練成的

唔好亂諗先 咁易俾人介入咁佢都唔係咁好姐

焗雞

踢閘真係最易

想睇

但同佢地踢我要踢中堅

食完啊

人地係中學都好似冇乜講嘢

Want eat

Eat

eat left pizza

我都係

Left pizza??

食咗pizza

你個名令我諗起我師弟

好癲 中堅係玩陰濕

我打中堅成日行行企企

我係會飆波型

自己係最後一個 唔敢亂咁標 一定係等隊友支援

真係好鍾意呢度

因為同fd 踢佢係last man 包我 我可以有機會睇準先飆波 大把握先會

一次過見真係好難

多數令到對方發覺扭唔過我 然後佢就會回後

呢個真 好好彩今個月可以見返好多中同

波台

打中堅係咁叫 唔鍾意

焗雞正

想見嘅都keep到contact 成日見

我踢波好靜

真正嘅波台

Hey hey

祝福你啦

加埋ad就

我會係咁提人叫人包幫波

想問大家會唔會比另一半知道AC名

我哋自己做飲食台

你做到飲食台咩

今日先食完好貴嘅蛋糕

冇咩特別野 俾佢知都冇所謂

好唔好味

我真係可以一粒聲都唔出到

梗係好味啦咁貴

我男朋友知道

俾人射個個？

點知好多都又貴又唔好食

係喎我諗你都答唔到

好似我個fd 一認真就唔講野

我諗你都冇諗過今年會答到

我都係 一發現佢知道我名就改 有時覆呢到都會收收埋埋 費事俾佢望到

畢完業好難夾時間 所以見返個陣好開心

我諗你出年後年都未必答得到 不過你可以幻想下嘅

我唔關事 本身踢波唔講野

人地移咗民就講都冇得你講

打patpat唔講野會好亂

我今日都食左馬拉盞通菜

你up乜

唔記得嘅 我好肯定淨係知道個名 但佢有時連我個名都記唔着 因為我曾經改到好複雜

我話你條仔移咗民咪會散囉到時你想同人講你個名都冇得講呀

我同佢一齊呀你有冇睇清楚㗎

咁毒嘅你

兩個人移民？

大家咁話啦

唔通呢

屎巴受到一萬點攻擊

會唔會天真咗啲

方法就有嘅 都有睇過相關資料

真係好食

方法梗係有老豆老母身家幾百萬咪得兩個人過去啲錢邊度嚟
萬一散咗呢返返嚟？

應該係我哋兩個會分開搞 都係講下姐 話唔定呢一年來已經有變數 只不過我自己想講吓唔想同佢分開呢個感受啫

今晚食完

今日咁多人食通菜嘅

踢完波啲隊友話去食大排擋

老母煮 聽日食咖喱先

好少食 一聽到大排檔就會諗起海鮮

見今日人多 去可以開好大啤酒

我最愛汽水

鍾意唔辣嘅咖喱

全部都飲

升yr4 wie service learning 都未做 唔知點算好

係

intern 同服務

小朋友先做選擇

唔好癡線啦

早晨大家 尋晚瞓死左唔記得發咩夢

我考完試啦

袋要con back了

我改返名了終於可以一齊玩，開心

今晚chill ok?

Okok你變咗女人

今朝一睇已收到

我都未

得我

我啲fd匯豐好多都收到 你邊間

都話得我未

Me2 今朝有了

好多人今日就考完試
羨慕你哋⋯⋯

我都冇

反正我唔等錢洗 慢慢等

我執緊三手飯食

咁慘

我請你食

想飲強水

唔鍾意自己把聲

我睇咗進擊的巨人啦
真係好好睇

俾我聽下

不

裡邊嘅任何角色都會隨時死
雖然so sad，但好正

應該會俾你一種好慢嘅感覺
我覺得

動畫

肚屙

係咪同我哋一樣
隨時死

遲下睇埋漫畫
個作者應該幾搞笑

慢啲好
太快我聽唔切

好臭

我唔鍾意

學下講快啲

點樣

err...
你係日常同人講野慢？
係咪諗嘅時間太多搞到講野慢
如果係咁就講多啲野

定係諗到講唔到

我唔識 有無醫生？？

咁算啦

唔好放棄

雖然係一個好沉重嘅動畫
但一睇到巨人啲樣
就覺得好搞笑

呢個勁得意

啲歌好好聽
我淨係睇左s1

啲巨人嘅跑法都好搞笑
我要睇埋

成日都跑到好似就黎仆街咁
聽人講而家劇情都仲ok

正
但啲角色一死就好sad

艾倫個名我成日聽到A0A0咁
你覺唔覺啊？

都知啲人會不停咁死 但都會呆一呆
個陣睇第一集好衝擊

唔覺 我聽到 欸撚

好奇怪

Eh撚！！！

一聽到艾倫個名即刻出戲

我最愛mikasa

好睇

我鍾意艾倫
mikasa好有老母嘅感覺

女神

me no gay

兵長好型

真

要俾佢眼神殺死啦

我係鍾意睇佢戰鬥
轉身轉得好型

係喎
你鍾意姐姐
mikasa的確好有姐姐嘅感覺

我都係動作好俐落

兵長

今日好攰但開心

xm

今日做咗啲乜

我掛住睇巨人
又唔得閒寫文啦

春~

頂
呢2個icon 變咗另1個combo添
xm
呢2款先啱

頂又柒咗點解明明我分開咗打同埋 都會痴埋咗

恭喜

仲有新年

今日去咗西區玩，堅尼地城有間cafe 好靚，喺嗰度瞓咗一陣之後去咗食pizza，好好味

皮

多謝今日出街好開心

超正 好型又溫柔

的確

其實咁多個角色，係薩莎令我有啲失望

我原本諗住佢嘅設定係傻更更
但好強
我係幾鍾意呢種設定

不過佢面對巨人嘅反應，比其他人都要脆弱
其實有呢種脆弱角色係正常
但估唔到係佢

正啊 cafe

連豬連狗冇新年版
腦魔同普通icon就有

emmm 唔劇透你 唔討論呢個位 不過好多都脆弱 因為生死一線唔同平時訓練 我反而對鎧甲同另外一個第二季出嘅巨人失望

等我睇埋先

睇到邊

剛睇完第一季

emmm 你加油

我好掛住我嘅中學fd
以前返學最期待就係可以同佢吹水
傾吓動漫同game

仲有好多季

悶

Helloooooo~

次次見到你個名都會肚餓

呢排冇飽飯食

但你食個啲好飽咁喎

我都好肚餓

幾時 我啱先食咗細細個嘅千層麵咋

你食咁多好嘢減下肥先啦

翻intern勁唔開心

點解

食緊三手飯

每次見到唔識嘅都起咗底先

唔肥啊，冇好食野食

你食好啲

點解啊

搞笑咩ching你

爛命一條，食咩都一樣

仲等緊join你跑㗎我

香港野食好食好多

Pizza fish and chips

我唔否定

pizza唔飽fishandchips聽日冇得食

啲男人唔到六十歳都唔好俾飽飯佢食 食飽就身痕 啱嫁啦

慘

我身痕都唔可以做咩

好想返香港食野

你幾時返

你快啲學識煮嘢

暑假唔返到，希望聖誕節可以

要點調教啊？

我明

唔好亂嚟

煮咗個意粉啦

聖誕節我都返一齊食嘢

Nancy!

想食魚蛋

好想食小籠包啲湯

我又要

同好？

我而家睇埋巨人第2季
更文呢啲就掉開先

好味道

繼續煮

我喺意大利餐廳做

agger

你食過未㗎？

請我

岩先跑完

想食

又黎幾單又要入口罩

未完都要戴

因為做野好無聊 完全冇興趣嘅

同埋唔鍾意同佢地相處

食過啊，有好多汁嘅dumpling

做餐廳好開心啊
但已經唔識啲新人lu

我都跑完

幾時先可以除口罩

年齡定性格差太遠

我都想但我諗過左冬天都要戴

好辛苦 有時塊面因為戴口罩搞到敏感

做intern好快過唔係一世
返到8月尾？

下次一齊

咁咪好囉

我嗰時覺得自己好似垃圾，咩都唔識
每日返去睇手機
其他人又唔得閒理我
我就係嗰時太無聊，開始上連登

我已經練到帶口罩跑都唔覺喘

有無查野呀

?????????????

冇啊 唔太嚴重冇點理佢

返屋企用下爽膚

多疑

去洗車，

加油做 intern都係為左寫落cv 幾個月忍下好快過

越講越想食

等埋

你可以跑返香港

遲咗跑了咁

我唔想俾人覺得我好等錢洗
所以之後冇返太多

就餓死

是狗

我冇得返

我考慮轉工

做嘢一向都無聊啊

我仲apply緊

而家搵嘢做的確有啲難搵

身邊好多都有了 早知做獸父

咩叫獸父

我想轉行

ocamp 組爸簡稱獸父

早知參加 見到好多oc都係女

我覺得最值得嘅就係ocamp 之前同朋友傾嘅時候都話突然間想留係香港其中一個原因就係覺得呢啲大學生活同其他國家唔同

男仔係咪唔會主動特登約女朋友見面？

你有咩問題

睇巨人睇到停唔到
但再瞓了

睇到冇時間寫文
聽日一定要出到文
唔係啲讀者走曬

我等你出曬再睇 成日睇到一半冇咗

我都係可以一次過睇好多集

唔好意思

慢慢啦我都要做功課

我咁少讀者
應該係因為太懶

不過講真要自己揀得好 遇到多厹真係會好煩然後我發覺下年hall 好似好多fd下年住

一啲啲啦

有時間咪寫多幾篇留係到唔想寫再copy and paste

冇

阿屎係邊

做咩

見你story po啲咁嘅野好擔心你

洗唔洗留啲比你

唔使我唔好呢啲野

渣㗎 me finished了

變態屎 我地唔好做朋友

冇得我揀
你個五花肉點

普普通通啦 下一次應該更好 依家準備緊 諗緊開始整甜品好唔好

整 乜都整 我有得食

搵我fd教先佢真係整到好靚

咁撚多個frd

我sd逼你睇下

好撚想食

係咪好掂 佢男人黎

fol埋不過想食唔想整

我睇下遲下有冇衝動出去買材料

大家信唔信星座

唔太信

有冇原因？

試下遮住曬啲星座名，你可能會覺得自己好似樣樣特質都中/ 中啲唔屬於你星座嘅特質

聽人講星座最緊要要睇埋嗰個咩星盤定唔知咩月亮

我極少睇 可能會有啲偏見
但睇親都唔覺得準 同埋你覺得啱嘅位又會覺得佢講得好闊
點解會講星座嘅？

不嬲都會睇吓 頭先咁啱見到講起太陽月亮星座 然後有少少興趣研究吓 因為人哋話要睇自己嘅太陽星座再加月亮星座先至更加清楚

我睇嘅都好簡單 淨係list晒12個星座嘅運程 性格個啲
我都見過話要加埋其他嘢 好似幾有趣咁 但真係準咩
如果係講性格 我覺得係好睇你嘅成長環境

點解唔早啲瞓 而家好肚餓唔想咁夜食嘢
我好麻煩

我未研究完 不過我成日都覺得星座同占卜都係好似 又係分唔同類型 呢啲都係當心靈雞湯睇吓囉 又唔會話100%信晒 至於性格嗰句我好同意 同埋我覺得好睇個人經歷 從而會令到性格有變化

都係睇運程 到萬一真係中左 又會諗係咪真架好懷疑 有個我覺得好神奇嘅係阿森一族 見過幾次話佢有預言中左不過冇深究到
係呀 我中學畢業後個人都唔同左 雖然唔係咩特別經歷